[
    {
        "question": "经济 学院 有 什么 专业",
        "answer": "截止 到 2024 年 5 月 ， 经济 学院 设置 了 以下 专业 ： 贸易 经济 、 电子商务 、 经济学 、 国际 经济 与 贸易 、 数字 经济   。"
    },
    {
        "question": "金融 学院 有 什么 专业",
        "answer": "截止 到 2024 年 5 月 ， 金融 学院 设置 了 以下 专业 ： 金融学 、 保险学 、 金融 工程 、 投资 学   。"
    },
    {
        "question": "政 税务 学院 有 什么 专业",
        "answer": "截止 到 2024 年 5 月 ， 政 税务 学院 设置 了 以下 专业 ： 财政学 、 税收 、 资产 评估   。"
    },
    {
        "question": "会计学院 有 什么 专业",
        "answer": "截止 到 2024 年 5 月 ， 会计学院 设置 了 以下 专业 ： 会计学 、 财务管理 、 审计学   。"
    },
    {
        "question": "工商管理 学院 有 什么 专业",
        "answer": "截止 到 2024 年 5 月 ， 工商管理 学院 设置 了 以下 专业 ： 工商管理 、 人力 资源管理 、 市场营销   。"
    },
    {
        "question": "公共 管理 学院 有 什么 专业",
        "answer": "截止 到 2024 年 5 月 ， 公共 管理 学院 设置 了 以下 专业 ： 行政 管理 、 劳动 与 社会保障 、 土地 资源管理   。"
    },
    {
        "question": "管理科学 与 信息 工程学院 有 什么 专业",
        "answer": "截止 到 2024 年 5 月 ， 管理科学 与 信息 工程学院 设置 了 以下 专业 ： 工程 管理 、 物流 管理 （ 智慧 物流 实验班 ） 、 大 数据管理 与 应用 、 计算机科学 与 技术 、 软件工程 、 网络工程 、 数据 科学 与 大 数据 技术 、 人工智能   。"
    },
    {
        "question": "法学院 有 什么 专业",
        "answer": "截止 到 2024 年 5 月 ， 法学院 设置 了 以下 专业 ： 法学   。"
    },
    {
        "question": "新闻 与 文化 传播学院 有 什么 专业",
        "answer": "截止 到 2024 年 5 月 ， 新闻 与 文化 传播学院 设置 了 以下 专业 ： 新闻学 、 广播电视 学 、 广告学 、 汉语言 文学 、 汉语 国际 教育 专业   。"
    },
    {
        "question": "外国语 学院 有 什么 专业",
        "answer": "截止 到 2024 年 5 月 ， 外国语 学院 设置 了 以下 专业 ： 英语 、 商务英语 、 日语 、 朝鲜语   。"
    },
    {
        "question": "艺术 学院 学院 有 什么 专业",
        "answer": "截止 到 2024 年 5 月 ， 艺术 学院 学院 设置 了 以下 专业 ： 视觉 传达 设计 、 环境 设计 、 绘画 、 音乐 表演 、 舞蹈 表演   。"
    },
    {
        "question": "统计 与 数学 学院 有 什么 专业",
        "answer": "截止 到 2024 年 5 月 ， 统计 与 数学 学院 设置 了 以下 专业 ： 数学 与 应用 数学 、 信息 与 计算 科学 、 统计学 、 应用 统计学   。"
    },
    {
        "question": "生物科学 与 工程学院 有 什么 专业",
        "answer": "截止 到 2024 年 5 月 ， 生物科学 与 工程学院 设置 了 以下 专业 ： 食品科学 与 工程 、 食品质量 与 安全 、 生物工程   。"
    },
    {
        "question": "旅游 学院 有 什么 专业",
        "answer": "截止 到 2024 年 5 月 ， 旅游 学院 设置 了 以下 专业 ： 旅游 管理 、 会展经济 与 管理 、 酒店 管理 、 房地产 开发 与 管理 （ 旅游 地产 方向 ）   。"
    },
    {
        "question": "国际 教育 学院 有 什么 专业",
        "answer": "截止 到 2024 年 5 月 ， 国际 教育 学院 暂未设置专业。"
    },
    {
        "question": "体育 教学部   有 什么 专业",
        "answer": "截止 到 2024 年 5 月 ， 体育 教学部   暂未设置专业。"
    },
    {
        "question": "马克思主义 学院   有 什么 专业",
        "answer": "截止 到 2024 年 5 月 ， 马克思主义 学院   暂未设置专业 。"
    },
    {
        "question": "继续 教育 学院 有 什么 专业",
        "answer": "截止 到 2024 年 5 月 ， 继续 教育 学院 暂未设置专业。"
    },
    {
        "question": "经济 管理 学院 （ 独立 学院 ） 有 什么 专业",
        "answer": "截止 到 2024 年 5 月 ， 经济 管理 学院 （ 独立 学院 ） 暂未设置专业。"
    }
]